強國慶祝國慶的方法果然好特別

紅紅紅紅紅。就係咁簡單

支那人既升先係紅
跌係綠架

用牛牛